727元朗 行完即散 被打只擋 切忌還手

武運昌隆

被打一定還手,只係唔好做先手個個

還硬手

樓豬on99

不引戰 不懼戰

你呀爸教你 比人打唔好還手？

你都on撚鳩

ON9 夠膽郁手就打撚柒佢

On9 擋只會令佢覺得你怕佢
而家最多話比佢地知 我地暫時唔會搞你

而且佢打你, 你擋 最後犬黎到都係拉鳩你, 放佢走

你諗你

唔小心負皮左 我認同你既講法

叫人唔還手又要武運昌隆
邊個武運昌隆呀 你係咪黑社會呀 屌你老母